依家d 90後竟然未睇過權力遊戲，點同同事有共同話題呀！抵比人杯！

話說今日同同事係Whatsapp 谷吹水，

咁傾開計咪問佢地追GOT追成點（我之前推薦過必睇）

個個都話追緊，

D 奸角奸到出汗，

咁我留意隻90後長期都無參興同我地討論劇情，

咁我咪@佢囉！

問佢睇到邊！

點知佢同我講睇完trailer 無興趣！

原來無興趣就唔睇，

你去見客會唔會話間restaurant唔岩食就走人！

原全唔識同同事相處！

hoball

支持淨化全港90後，出多啲post啦屌你老母咁撚少

辣殺90後

90後只會睇那個什麼鬼達哥

Peak season ching

吉魯請me ok? 有追開got
利申： 90後

留tg

咁岩有份admin工

番5人 萬8

炒撚左佢啦
老細知我有睇即升我職 雖然無加人工

講得好！！！

贊仔好沒

比我機會我
tg oliversucks

搵唔到 你add me

唉 恨鐵不成剛

樓主好正

點解咁講?

Tg icon

一定就知佢唔識英文啦

ching ho ball

有呀 ＿

Ching ho ball

正常女仔ICON姐

sick ball

CHING講得好

Ching 講得好

豬Sir 可唔可以覆下我？

利申：90後，唔睇got

我問左老細都未睇過

有個intern連tvb劇都唔睇，我差D開佢波

唔係掛

去左据扒

豬蛇係連登清泉

Well done 👍

依家d90後淨係識睇tvb同垃圾韓劇
邊識睇got呢d真正神劇

樓主講得好👍🏻

90後真心係社會垃圾

Ching好波

幾時介紹D youtuber黎

豬sir 公司重請唔請90後煙腸
想跟你學嘢

Pm

老細已經講定
今晚一定要睇社區盾，聽日每人做一個2分鐘presentation 分析場波
點知有個狗十後話約咗人食飯唔得閒睇

今晚雲加會證明邊個係倫敦一哥

同左豬sir tg 獲益良多

btw 個icon

竟然有人冇睇

依家d 90後真係xxxx

講事實姐

連登仔好難服侍呀😂，搵緊正片，精益求精😖